其實Kpop女團有邊幾個真係擁有正屎忽...?

大部分成日畀人貼出嚟嘅只係平pat著到條熱褲好緊喺到扭, 冇乜邊個真正juicy
唔服氣歡迎提供證據駁斥我

華莎=3=

Jessi

佢好平

Nancy

一定就知狗仔會撞到骨個type

樓豬又想借嫁意貼老女人團彰顯自己識波?

正

個post咁少圖